我就要開個post睇下連登有幾多腦殘民進黨盲撐粉

講真果句 你班仆街幾個月以黎不斷抹黑人地，話韓國瑜贏台灣就統一就一國兩制，又屈人共產黨代理人，係咁叫台灣人投對家，根本全部都係抹黑造謠，完全係唔會發生。
人地淨係鬧你幾句咪算好
講真 毓民同四海哥有句野講得好好，呢個係人地國家既選舉，人地既家事，選個總統出黎會影響人地未來四年，你班冇票既港狗係咁指指點點 指點江山說三道四，你地淨係搵把口講嫁渣 人地四年既國途你地負責得起？
有d仲離譜 講到唔投蔡英文就係腦殘台豬，人地國家經歷左20幾年既總統選舉，人地洗撚你教佢選舉咩 仔教老豆屌閪，仲要有班柒碌區議員走去台灣幫民進黨拉票，犯撚埋人地台灣選舉法，我屌你老母你班港狗係咪high撚大左
我有d台灣朋友都已經睇撚唔過眼 好想你班香港人收聲咪撚再對佢地既選舉咁柒多爹

利申 我有票 我唔撚會投人血饅狗+不斷網軍抹黑對家帶風向既蔡英文同民進黨，但都唔撚會投韓國瑜 歡迎你班垃圾盲毛 對台灣政治一無所知但自以為好撚醒既傻閪繼續屈我毛屈我韓粉

我好多香港人朋友都睇你隻共狗好唔順眼 慢慢投國民黨接受一個兩制啦